諗下死左嘅兄弟 盲眼first Aid 等等

冷靜。

唔好分化
兄弟爬山唔係得把口
諗下入去機場做咩

如果冇效果你淨係坐底做咩
冇人會幫你架 香港人要自救 唔係內鬥

諗下警察點對我地手足 同市民
影響到人係唔岩
個唔影響人嘅方法都做過晒啦 有用咩？

真, 人誰無過
不分化不割蓆
需要就檢討有咩問題
呢場仗有排打, 頂撚住呀

長久戰
今晚唔係end game

我地不嬲都係預左輸去打呢場仗
但因為團結 所以創造一個個奇積

雞蛋對高牆

幾時變左又要威 又要頭盔
各施各法 不忘初心
不分化 先對得住咁耐以嚟
所有手足嘅付出
今日既團結 得來不易
唔好咁多枷鎖 綁住自己

做咩都唔割唔係得個講字

拜託你地

要點補救？

1, 大量文宣報導公安公然扮示威者
2. 打公安同唔俾走既示威者都係黑警扮
3. 發現有好多黑警“主動” 帶頭搞事
4. 強調全日絕大部分時間都係和平
5. 為受影響旅客道歉

而家好能多分化post
一開波就分化

我屌哂你地班黑警

你以為真係咁就完到件事？

片段不斷重播 永遠唔會消失

學下政府
其實你咩7 都唔做就得
救番被拉嘅人

繼續7.21 8.11 要交代
其他野 乜7 都唔使講

唔想輸

冷靜

叫嗰班鳩叫巴打收聲先
唔好帶頭搞亂啦

諗返之前個成功例子

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗

仲有機場嘅相關post

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記

好多人成日覺得民意會轉

其實點會？

政府已經將政治問推到變道德良知問題

過份？
過份得過無視200 +1 遊行
過份得過 打盲人 兼毀容
過份得過一次又一次警黑合作打市民
過份得過地鐵站射催淚彈？

勇武嘅要做到幾大 幾知控先可以過份得過上面每件事？

推下先

不分化 ，不割蓆 ，不譴責

兄弟爬山 ，各自努力

其實真係乜9 都唔理就得